[1q題]點解牛丸咁唔開心 求秒

求秒

因為佢瀨左尿

秒

錯

李斯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

因為牛丸唔開心

😅...

零分重作

答左㗎喇

勝利牛丸

因為比人搶左條仔

因為求秒失敗

樓主不願面對

可接受 但我個答案好d

陳國邦算唔算俾人捧紅左

唔好亂撞

因為樓主做Iq題

答案係：因為牛丸冇得比人包

冇人估到

非

非
睇答案